每個反送中嘅人捐少少錢出黎 積少成多 可唔可以做到啲有用嘅野

一百萬人每人一百都一億 買起世界各地具知名度報章嘅頭版

或者做其他野

毅進星 1000